中共KOL100已經開始緊!醒未!

早幾日先講到藍屍網媒開始大舉行動，然後無幾耐又開始點算有幾多黃KOL，今日又吊一路無強烈表態既男人eeetv。

人地有無表態都要管，唔夠黃就話人藍，然後又比人轉哂風向去搞啲中立人士。集中番火力搞啲中共既喉舌啦

有手足還押150天聽日上庭

推！

連登仔其實最叻係打壓自己人，從而得到勝利快感，因為呢種快感係最便宜、最速食。

收皮啦，連登仔。

youtube戰線好緊要，睇到既人share比自己所有群組，share去twitter，甚至一啲台灣討論區搵外援幫手都得

推

推推推

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

去除病毒,高溫消毒.記得做足安全措施

「人地有無表態都要管，唔夠黃就話人藍」

KOL100背後嗰班嘅工作嚟

咁人地講得啱啊 正如我地攞721嚟講

屌你地老母，仲未檢舉既正仆街